屌你老母，頭先上堂前面個肥仔R腳板

如果係女就一定睇到址，屌肥仔R腳第一次見
我諗各位巴打都唔會希望有圖

想影相都影唔落，望到都唔開胃

R晒腳板啲老泥上嚟

如果你見到呢個post，唔該你上堂著返好對鞋，玩鞋呢啲留返比學生妹表演，唔係你做

可能睇多幾次你都會扯

膠乜撚，你想睇肥仔腳趾？

竟然無圖

佢著拖鞋上堂？

涼鞋

What does it smell like?

咩意思

圖呢？想聞

唔係
呢個post幾好笑

你聞下有無味咪知有無踩過

痴線架點解啲人可以咁核突

話無圖真係無圖